真正嘅知己，就算相隔幾多年無見，見返都唔會老尷

係唔係？

係